旺角水炮車射藥房 男子擲物還擊 警員正面近距離開胡椒槍拘捕

昨晚警方出動水炮車驅散在油尖旺一帶的示威者，太子一間藥房的貨品被水炮射濕，引起疑似藥房職員不滿，以藥房貨品擲向水炮車，之後多名防暴警員到場制服該男子，又以胡椒球槍向不足一米距離的男子正面發射。該男子最後被捕。

昨晚 10 時許，警方水炮車駛到彌敦道北行線弼街交界位置，控制員將水炮射上行人路，噴射到「金城免稅藥坊」店門，門口的貨品亦告遭殃。之後，有一名職員從店內拿出貨品，擲向馬路上的水炮車。

水炮車離開之後，職員開始執拾貨品，突然有 4 名防暴警員衝向職員位置，職員嘗試用手撥開警員，結果一名警員以胡椒球槍指向職員，並且在距離職員 3 呎的範圍內，向職員發射胡椒球彈。最後藥房職員被多名警員按在地上制服和拘捕。

水炮射中記者

另外，水炮車昨晚亦在彌敦道和亞皆老街交界發射水炮，惟不只一次射中記者。《城市廣播》昨晚 8 時許拍攝到水炮車曾經在彌敦道和亞皆老街交界的恒生銀行分行外停留，及後突然發射水炮，多名記者走避不及，全身被射濕甚至擊中滑倒地上，部分記者則走到銀行內，或者行人路的電話亭躲避，而當時行人路上未見有示威者。

之後，水炮車亦將水炮射向對面行車線的九巴雙層巴士，當時巴士內仍然有多名乘客。

藥房

實比人屈毒品拆家

分分鐘比人屈賣咳藥水

最唔想connect的
可能被逼connect了

噴一噴，變黃，得左

popo vs 藥房金主

咁撚近射頭

打中眼都盲

點解要射水落人地鋪

行刑式打法

旺角藥房應該係黑幫底

清真寺都遭殃，咁有咩係包冇事㗎...

藏有受管制藥物 , 大撚獲了

黑警攻擊你就係天職
你攻擊黑警就係犯罪

痴9線

呢條片要推啦，幾個full gear捉住已經under control ，仲要正面一米開槍，除非自認垃圾捉唔住一個

Popo: 吹呀?

至高無上
無法無天

黑底都敢得罪

所以話黑警真係唔受控制 弱智仔係無錯
呢個時候仲開鋪 仲要係旺角開藥房 真係係人都知係撐警撐政府咁都搞佢 真係逼全香港仇警

死8婆！幾時先肯批准班𡃁用衝鋒槍掃射

開胡椒球槍個警察係黃絲

推

有次大隊去到旺角東附近，幾間藥房都係到播「榮光」
我諗老闆一開始純粹擔心間鋪有咩事，先開喇叭播歌坐陣
結果大家有講有笑，射TG我地仲幫佢收鋪，佢俾咗箱水我地

屌都痴線

係咪街角果間？

兩邊都黑，江湖爭鬥

有幾間都有播，係馬路旁邊

支持警方嚴正執法

驚間鋪比人火魔所以保護間鋪

警甴屋，你有無見過遭殃？

好難黑得過黑警

依家水炮車真係玩撚哂 亂鳩咁射

黃到發金既藥房

黑9 好9

無理射私人鋪頭再無理拘捕? 仲要近距離射擊，香港人，真。香港人報仇殺狗，狗係必死，黑警毅進狗死全家落地獄，無一隻狗係無辜

［FC］我識個老闆個女，雖然佢做藥房 但係黃絲來 有提供生理鹽水同水同裝備比義士🙏🏻
個女依家聯絡唔到佢老豆 大家有冇辦法幫幫手🙏🏻🙏🏻

cls

幫巴士洗車？亂鳩咁射

係咪比人拉左果個

聽個女講 片中被捕人士就係佢老豆 但依家聯絡唔到 佢驚會比人拉左唔知去邊🙏🏻
唔知可以點做

保護

揾星火報名，身份證no. 再一間間差館問有冇依個人

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

黑底又唔係黑幫大佬
平時都交開人頭數 呢件condom黎

好撚賤, 一推低人, 然後唔比記者影, 可以打一獲

市民叫兩句、甚至企定定都會被射，邊有理由

射藥房唔洗道歉

架巴士衰咩

香港人真係反抗喇

唔該哂🙏🏻

有排畀狗搞

藏有大量銀橋散
拉得

咁厚血，一抽四

黃藥房，要mark 底多多幫襯

1000蚊

癡撚線 水砲車射人地間鋪 再近距離開槍射面

雖然做得藥房都係黑底或者仆街㗎喇,但啲賤種狗無啦啦射人間舖做乜9

振美 : 事主處於亢奮狀態, 懷疑曾服食藥物, 幾個同事埋到去佢依然劇烈反抗, 電光火石間, 同事為咗令佢冷靜落嚟, 唯有開胡椒球槍, 用來蓋過佢食藥反應, 而事實事主中椒後冇幾耐真係已停止反抗, 証明同事判斷專業.

開名啦
我搵黃藥房搵到天荒地老

誰大誰惡誰正確

藥房唔抵幫

黑食黑

曱甴：幫你洗鋪仲咁多聲氣

間鋪唔出現就冇事.jpg

唔關門果d唔會藍得去邊，通常聽話果d先係藍

推 on9

黑警死全家

毛汗定律

Push

真正既商戶反抗

今次會唔會入去道歉

之後會道歉，放心

一個男人單挑水炮車，其實真係好勇

試下噴五金舖。老細成相通渠水掟死你

好似上次個藥房老細咁

無留意名，但應該好多手足都知，佢專登播到勁大聲驚死人聽唔到
應該係藍毛毛演唱會嗰日

咁都唔推爆佢？

上twitter呀

Btw
覺唔覺自從毛漢之後
黑警冇再玩顏色

跟本顏色係冇撚用
因為佢地連途人,街坊都射9埋,點分

CLS，無啦啦射你間鋪
你出聲仲要拉埋你

nice

開得呢的地點既劏客藥店多數都有的米既（唔係呢一兩年開既）有的甚至有底既，如果間間都幫手，都算好大既力量。有時的遊客黎我都會講解的警犬同政府幾咁仆街

咁嬲，懷疑唔係職員，係老闆

應該有賣銀翹

閂門嘅響應三罷
開門就毛漢效應
點拆都死